阿媽嫁左個英藉香港人準備移民過去，我可以點樣移民過去？

小弟自幼老豆老母離婚

老母近年搵到個英藉香港人結婚就黎會移民

想問第時小弟係咪隨時都可以着草離開香港入藉英國？

有冇話要啲咩條件譬如資產等等？

3 2 1 move

就算親生老母係英國人都要比？

問你阿媽咪知，都係親屬移民架啦

你娶返你啊媽

（好似）都可以用5萬鎊開公司，不過要請2個full time local

過左18未 過左就收皮啦